[開定先]Trump連任後 巴打找數合集

見咁多人衝出黎 整定合集食花生先
如有發現其他請補link

特朗普已經無可能贏

侵侵連任成功我請食黃店炸雞，不玩膠不走數非燈

侵連任既話我屌你老母抄哂呢個post啲ID

特朗普連任到！我再派100份炸雞出去！絕不走數

推

仲有個裸跑同直播自含口爆

邊個落重注又唔找數老鳳一撚定恥笑

等我尋下人先

lm

如果trump 贏，我打開個窗跳落去

太危險就唔好啦 不過照恥笑

Trump贏我切！！

肯找數先算啦

林作話如果Trump輸左 佢係廣東道裸跑

林作都要找數 但冇咩人想睇

侵連任既話我屌你老母抄哂呢個post啲ID

特朗普贏我切左自己塊臭閪

好多雞食

Trump 贏到既話，我去天安門唱YMCA

炸雞嗰位, 有冇地址啊 大家準備排隊啦

Trump Trump 當選我去美領前裸跑

Lm

trump 如果贏到我切柒煲湯派街坊，流住血游水去美國

一搵之下發現太多人有自殘傾向

侵侵連任既話我榴連塞屎眼

加多個

侵侵贏咗有義載

係鍾意玩咁大架喎

特朗普嬴我送震蛋俾留言既頭一百位絲打

遲左Tim已經去到110個

利申 巴打

推到完場之美國大選選情集中討論區5

#649 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登䊨返咪唔洗找數

留名睇走數

希望大家可以代表香港人
申請世界健力士紀錄

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

各位巴打各就各位

呢個係重注買緊Trump
唔好睇錯

賠死佢地

藍左

好撚多走數post

成班走數狗洗版

入嚟哭喪啦

牙Trump落選哭喪區

biden贏 唔洗找